生蠔

有冇邊間oyster bar係值得一試

有，王宗澤先生開嗰幾間。

詳情可以問我助手，Google

Oyster Station